啊gill比小美當場問侯喊唔停

啊gill好慘

\/

naive gill

幾靚仔

其實小美係乜水

當場問侯

push

睇錯小儀 入黎見到男人以為係森美
點知原來係唔知邊個

阿橋都敢鬧

支那女人開post，大家可以block左佢，俾佢玩單機

屌 我知啦 小美係當年惡魔在身邊個知賀軍腸